iphone X 而家都無再開過，睇黎真係好少貨！

一定好炒得，好葡萄

炒家根本就唔洗驚，無可能炒燶

好撚賤 水人去拎..

好想要

呢幾日apple store app 都無開賣過一次，往時會突然開幾分鐘

我估一部iPhone x 可以抄到60000以上